黃色高汁家居裝修/維修 良心連豬

Ig:
Telegram: @homerepairhk
各類大小家居裝修／維修🛠️
裝修可安排專人上門免費度尺
請影相比師父評估問題🔧
甩門鉸🔧 燈掣鬆左 🔨等等家居問題
唔驚搵到藍師父聽到啲唔應該聽嘅嘢🙄
可以壯大黃色經濟圈 只幫同路人👭👫👬
💰費用方面大家可以dm我地問清楚💬
唔夠工開同行，DM 盡幫
用料靚手工正 黃師傅個個都好手工
吹水傾計都可以搵我地 即管dm我地 咩問題都會盡量解答 ig有好多相 可以比大家鑒定
P.s 我愛連豬

牛年快樂大家

推推推 幫到同路人

Push

G持！推！
Btw 如果舊屋 五百呎左右 重新裝修過大約幾錢左右？

等老婆生完小朋友 會搵手足大執廁所廚房騎樓

要睇個客點做 列哂出黎先報到大約個價 最重要既係dm我地問

好
多謝g持

lm先
想問下廁所換門框同門 大約幾錢？
屋企廁所個木門框底部成日掂到水腐爛曬

有冇做洗冷氣

Dm我地問

可以介紹

幫推，但房屋台多數藍屍廢老

幫推

Btw巴打， 有冇d裝條成品圖望下？

想問價

有follow開你
你地做唔做埋設計

Ig有好多相可以睇 or dm比相你睇都得

當然有

無咁快 我到時搵你地
加油

推推推

黎緊新屋想細執廚廁，有無得quote下價

有無design house 或者訂造傢俬呢

Dm問

有呀 dm問

油漆佬岩唔岩洗 無工開

Dm問我地 一齊合作

牆身收水補油幾錢？

同埋藝術漆有裂紋，有無得補？

Dm問 睇幾大補油位置

前排搵咗巴打整廁所玻璃窗，真心推介

最緊要幫到同路人 有咩事都可以搵番我地

推呀

推呀 幫到同路人

推推 自推

自推 推推

G拎 G拎

自推

自推x2

你地係一間公司做定派job比人做

其實我地係類似一個平台黎 ig/tg搵我地 之後會比師父聯絡你地or比師父電話你地聯絡 而我地都有幾間設計公司/裝修公司合作 放心個個都係「黃」師傅 ig有好多相 可自行評鑒 有唔同工種既師父 有問題可以搵我地

LM

推左先

如果要自行評鑑，搵你有咩用
淨係因為黃？